呢個日本youtuber好撚痴線

佢專做痴線野 仲要先啱啱中學畢業

但係全部似模似樣 d木工焊接全部做得好好
老豆又肯陪埋佢癲